開定先，今晚美股跌到仆街

我話既

美股跌，港股唔跌有q 用